{
    "question": "Bagaimana kita mewujudkan etika politik yang baik\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>mematuhi norma yang berlaku</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "arti-kata-khulafaaur-rasyiddin-menurut-bahasa-adalah-a-para-pe-155",
            "question": "Arti Kata \"khulafaaur Rasyiddin\" menurut Bahasa adalah    A. Para pemimpin yang di beri petunjuk\r\nB. Para pejuang\r\nC. Para pejabat\r\nD. Para pemimpin kabilah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A. para pemimpin yang diberi petunjuk</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Khulafaur Rasyidin berasal dari dua kata yakni Khulafa&#039; dan Ar- Rasyidin. Khulafa&#039; berarti jama&#039; dari khalifah yang memiliki arti \u201cpengganti\u201c. Sedangkan kata Ar-Rasyidin yaitu \u201cmendapat petunjuk.\u201d Jadi Khulafaur Rasyidin adalah para pengganti yang mendapatkan petunjuk.</p><p></p><p>Semoga membantu uchh &gt;&lt;</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A. Para pemimpin yang di beri petunjuk</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><strong><em>S</em></strong><strong><em>e</em></strong><strong><em>m</em></strong><strong><em>o</em></strong><strong><em>g</em></strong><strong><em>a</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>d</em></strong><strong><em>a</em></strong><strong><em>p</em></strong><strong><em>a</em></strong><strong><em>t</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>m</em></strong><strong><em>e</em></strong><strong><em>m</em></strong><strong><em>b</em></strong><strong><em>a</em></strong><strong><em>n</em></strong><strong><em>t</em></strong><strong><em>u</em></strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "bisa-nulung-wong-sing-lara-iku-pagaweane-dadi-669",
            "question": "Bisa nulung wong sing lara iku pagaweane dadi\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>bisa nulung wong sing lara iku pagaweane dadi dokter</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Bisa nulung wong sing lara iku pagaweane dadi DOKTER</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "unsur-administrasi-yang-merupakan-rangkaian-dari-usaha-kerjasama-781",
            "question": "unsur administrasi yang merupakan rangkaian dari usaha kerjasama yang bersangkutan merupakan merupakan unsur administrasi bidang menurut...\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>pergorganisasian, manajemen,,tata hubungan</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tuliskan-pendapat-mu-doa-yang-seperti-apa-yang-didengar-oleh-tuha-535",
            "question": "Tuliskan pendapat mu doa yang seperti apa yang didengar oleh Tuhan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>doa yang sungguh\" kepada Tuhan dan tidak berdoa sperti orang munafik ... doa yang Tukus dari hati </p><p>semoga membantu</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "carita-pondok-disebut-129",
            "question": "Carita Pondok disebut\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Carpon atawa singgetan tina carita pondok nyaeta salahsahiji karya sastra dina wangun lancaran atawa nu disebut oge prosa. ... Carita pondok teh nyaeta karangan rekaan (fiksi) anu wangunna pondok sarta ngan ukur ngasongkeun hiji peristiwa.</p><p></p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "lapang-nu-lega-di-harepen-bale-desa-di-sebutna-911",
            "question": "Lapang nu lega di harepen bale desa di sebutna?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>gk grti bhs Inggris:v</p><p></p><p></p><p></p><p></p><p>eg</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jumlah-minimal-yang-harus-kita-ketahui-tentang-tahu-di-nan-ampek-778",
            "question": "Jumlah minimal yang harus kita ketahui    tentang tahu di nan ampek adalah....\r\n98 macam\r\n95 macam\r\n90 macam\r\n89 macam\r\n85 macam\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>100000000000000000000000000 macam</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "11-naihatahon-raja-bani-tun-tuan-basal-salihan-alma-a-nama-731",
            "question": "11. Naihatahon \"raja\" bani tun-tuan basal    salihan alma...\r\nA. Namatoras ni anak boru a\r\nB. Opung\r\nC. Bapa tua\r\nD. Amboru\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><ul><li><em>a</em><em>.</em><em>n</em><em>a</em><em>m</em><em>a</em><em>t</em><em>o</em><em>s</em><em> </em><em>ni</em><em> </em><em>anak</em><em> </em><em>boru</em><em> </em><em>a</em></li></ul>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A.Namaratos ni anak boru a</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Maaf kalo salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "manfaatkan-yang-tidak-memerlukan-pengolahan-sudah-dapat-dikonsums-314",
            "question": "manfaatkan yang tidak memerlukan pengolahan sudah dapat dikonsumsi secara langsung disebuta a.sayuran B buah segar c jua. d softdrink \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>b.buah segar</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>karna buah segar tidak perlu di olah sudah bisa di konsumsi langsung</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "buatlah-materi-teknik-pelaksanaan-dalam-menggunakan-teknologi-inf-408",
            "question": "Buatlah materi Teknik pelaksanaan dalam menggunakan teknologi informasi Internet dalam menjalankan e-commers sertakan peluang dan kendala yang di hadapi dalam mengimplementasikan nya. Sertakan contoh contoh e-cpmmer yang ada yang sukses dan yang tidak berhasil/kurang berhasil. Lalu analisa permasalahan yang ada dalam bisnis tersebit.\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>jshhxbjajakknjajsjjxnlalllllMbhbabhh, hhah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}